{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/soborok-yoborok.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소보록 요보록"
    },
    "text": "ソボロクヨボロク宿は済州西帰浦に位置し、せソガクからは5.5km離れており、済州ワールドカップ競技場は9kmの距離にあります。  ソボロクヨボロクの宿は、無料Wi-Fiとエアコン、庭園、テラスなどの様々な便益施設を提供しています。 客室からはバルコニーから海の眺めが楽しめ、ケーブル薄型TVと食事スペース、簡易キッチンが完備されています。 また、個人バスルームにはシャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーが提供されます。 宿には冷蔵庫とやかんも含まれています。 ソボロクヨボロクでは、ヒュエリ自然生活公園までは11kmの距離に位置し、済州中文リゾートは18kmの距離にあります。 最寄り空港は済州国際空港で41kmの距離に位置し、宿泊施設では無料シャトルを運営しています。 また、西帰浦中心部までは1.4kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿は済州西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿はどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿はせソガクから5.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿はどのくらいの距離に済州ワールドカップ競技場がありますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿から済州ワールドカップ競技場までは9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿では無料Wi-Fiとエアコン、庭園、テラスなどの様々な便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿の客室にはバルコニーから海の眺めが楽しめ、ケーブル薄型TVと食事スペース、簡易キッチンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿のバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿の個人バスルームにはシャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿の周辺にはヒュエリ自然生活公園や済州中文リゾートなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿から最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿から最寄りの空港である済州国際空港までは41kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ソボロクヨボロク宿ではシャトルサービスが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ソボロクヨボロク宿では無料シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ソボロクヨボロク宿のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 507
    }
}